文宣要再進化呀！！！文略長

是咁的 我呢兩日行過連儂牆都發覺啲文宣停留左係5/8
啲資訊無更新少左人睇 加埋啱啱睇左啲文宣嘅方向
所以開個post大家討論下
啱聽嘅俾個正皮 唔啱聽嘅都想大家留個comment

網上版：
頭先睇到有post啲藍絲group係youtube到落廣告
可唔可推到我地都有人落
片我覺得可以剪啲警暴/亂拉人/亂打人/警黑合作
條片遲下又可以用係民間記者會
仲有好似以前連登廣告咁 唔一定要片
可以係相引人click入去
我知呢個要錢 要時間 方法上可以參考攬炒巴

現實：
呢個急啲 我得一個人一日貼唔到幾多份
連儂牆要update 要整走窮嘅資訊貼返啲新嘅
可以開多三個Conner
通告Conner用嚟預告未來一段時間嘅抗爭活動
長老Conner用嚟出實體長輩圖 繼續洗腦
Cctvb Conner用嚟推一啲cctvb嘅衰野

推推推

毒撚無人理

1

10

有無多啲 我拎去印

想要咩題材，盡做

我個區廢老多 想要長老圖
最好講林奠會搞到市道唔好/俾晒錢去警狗到
會影響生果金

男警狗亂搜女仔身 叫佢地小心個女/孫女

啲狗會亂屈人收埋武器 eg 雞蛋/遮/拐仗/行山仗

呢啲啱俾後生睇 airdrop最好

幫推

我覺得呢排文宣好似少左
係咪distribute唔到？

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共